「賽後檢討」黃店新年食品食後感

逸東軒 蘿蔔糕 堪稱完美蘿蔔糕 米芝連一星黎講價錢都ok 包裝又靚一定再買

瓏門盆菜 佢話龍蝦遲一日到 隻龍蝦變咗壽桃牌罐頭鮑魚 開都費事開 食盆菜算 下年唔會幫襯 買返啲平平哋嘅盆菜算 仲有買埋佢啲燒味 燒肉唔脆 叉燒好瘦 雞好un

王孖記 柚子蜜啫喱不如去759買啲日本啫喱仲多味揀 班蘭糕 正常 唔甜有班蘭味咁囉

小廚美食 栗子糕（素）未見過買黎試吓係咸的 類似芋頭糕咁 幾特別 食素嘅人可以試吓

唔知講晒未 諗到再講

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主條撚樣無證無據屈鳩完人，道歉都無句想不停出post洗底

弱視既食咩都係一鳩樣嫁啦

發覺樓豬自柒左之後就唔敢回自己d po

係咪笠水笠到咁